14年阿根廷世界盃輸決賽，還有個不利因素是氣候差異

阿根廷與東道主巴西雖然同屬南美洲，但由於該大洲幅員遼闊，受山脈和海洋的影響，兩國的地理氣候其實有很大的差異。

阿根廷的北部屬亞熱帶濕潤氣候，中部屬亞熱帶沙漠氣候，南部為海洋性氣候。

巴西全境大部分為熱帶氣候，北部為赤道多雨氣候，南部為熱帶草原氣候。

美斯又係歐洲踢開波,去到南美洲當然發揮唔到,可以解釋埋點解美洲盃失利

同意，仲有草皮太硬

呢個都係理由

德國人慣左熱，好能著數